\begin{aufgabe}{Die Cantorsche Paarungsfunktion}
Sei~$J : \NN \times \NN \to \NN$ mit~$J(x,y) \mapsto (x+y)(x+y+1)/2 + x$.
\begin{enumerate}
\item Zeige, dass~$J$ nur mit den Grundrezepten~$0, \succf, ({+}), ({\cdot}),
\delta$ sowie Komposition und beschränkter Minimierung ausgedrückt werden kann.
\item Finde Abbildungsrezepte~$K$ und~$L$, aus denselben Zutaten
zusammengesetzt, sodass~$\PRA$ zeigt, dass~$K(J(x,y)) = x$ und~$L(J(x,y)) = y$.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Man kann sowas machen wie~$K(z) = (2z \monus f(2z))/2$,
wobei~$f(a)$ die kleinste Zahl mit~$f(a) \cdot (f(a)+1) \leq a$ und~$(f(a)+1)
\cdot (f(a)+2) > a$ ist.\par}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
